Machine Learning - Regularization 白痴問題

PS 廢渣數底學到 d concept 1999
Regularization 既目標係令到Regression唔overfitting, 我知有Ridge Regression同Lasso Regression 2種 (可能有其他)
用Ridge Linear Regression做例子先, 個做法就係Min 個Loss function 後面penalize parameters (如下圖)

Assume 我Fit 既regression得3個parameters (β0,β1,β2), 而β0 係個intercept
用gradient descent minimize lost function搵返β1,β2
大家一定見過呢個圖

綠色圓圈就係個constraint function: β1² + β2² ≤ S
以我個理解就係estimated既 β1同β2一定要係綠色圓圈內, 但同一時間令到Lost function 最細, 答案應係紫色十字架既位置(如下圖)

希望仲未講錯野

我個問題係: Gradient Descent一定要initialize個parameter. 咁係我個Case, parameter係米一定要initialize係綠色圓圈內?? 如果唔係, 佢米有機會走左去global minimum??

另外想問S同λ 係米同一樣野??

Sor for 1999

但你有constraints，佢點走去global min?

你個β^係原本個loss嘅global minimum
加咗regularization term之後佢就唔再係minimum
所以係有regularization嘅情況下，係邊個位initialize都會走去新嘅minimum，姐係個紫色十字架

同埋S同λ係兩樣野黎
S越大regularization越弱
λ越大regularization越強
兩者係用係唔同嘅optimization方法上面，gradient descent只會用到λ

thanks